[ios/PC]グラブル Granbluefantasy [???+12] 臭豬bye[2]

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
5屬渾身
5牛刀
5D天劍
3琴3斧2弓
得渾身得天下

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

水屬係我心目中係貴族咁既存在
好高貴優雅

冇黎新意

得返2700粉 唔夠刷啦

臭你又奶

個TOPIC想點

臭g 8

街場軍師究竟點打
開2招技已經半行 1一下RELOAD死埋

乜夕

再嘈之後開3

軍神？
個個都有濕係咁

好在我老早就打撚曬

我未r齊啲珠

一把都未打過

SOR 打錯
我都有濕 但召完1下都係17-18萬 RELOAD完就死左
慘

無sun係咁架喇

近期唔知多新手定咩 軍神同臭雞ling綾日日爆

依家軍神場均打到40m分 要痴人地濕打多一個濕....

聽返次北京live 先

台下啲同胞好積極

華人圈黎講個地位應該係第一位

見到佢地咁齊好想sd俾d蘿蔔頭叫佢地學下野

平胸真係求世都咁多人

主要係平胸要3+3

招FD子
光方未夠頭終

用埋粒精突條魚算

點跟

我辣殺黎

冇濕點加

有咩分別 打齊3風琴一樣有3刀3槍

盲左,冇咁多召

突滿火天司ok

有撚用

效果差咁遠,咪玩

咁抽唔到冇計架

我見人擺隻四屬天司即del

真

光天司OK?

點解

即刻擺即刻擺

冇撚用

擺丫 仲唔擺

你光嗰到擺咪del

出暗天司未

仲諗住講開個post都咁閪耐
原來係我block左睇唔

巧mean

團搵你打ubra
典算

又1帶5

你見我冇覆都知咩事

企神帶我哋

你帶我

岩先企@我個個post講咩，禁入去睇唔到

響醬帶唔起

今晚扑嘢夜唔夜

古戰場88箱討論帖

射精

射

題外話
想問下 天司擺主召
會唔會自動觸發埋擺副召位置5%上限個buff

唔會

咁姐係各擺一張先得 咁撚on9

講乜鳩

無人會放頭

係咪10點

on9 俾狗打

睇花清 佢話十後

望巴又吠

收島風佢又食女

唔係做咩@你

2019仲收島風

島風有性轉

諗住想塞幾張一樣既天司落去

我決定無視個群直到永遠

放工返緊屋企 9半啦

上限10%

即係而家我花法k男？ @1

塞兩張副召係咪可以5+5

Ky930應該唔得 可能1030

加州卷26蚊 但係冇蟹子既加州卷淨係賣20蚊 係咪痴左線

真扎緊解唔解埋倒屌

遲過9半我就得

我係咪可以光方入

差1把

唔會疊加

嘩屌
而家無線個東張西望開始直接同人講有間接宣傳既

不過我同你講
你中間放晒土天司應該會贏晒

你土天人
我光方玩豬

好狗,點解個個係度話コッコロちゃん係真風120角色版
隻中二仔好慘

土天司得一張咋 係風先多
我依家每一隊既副召都係擺一張土天司同該隊屬天司+2濕婆

望望下水天司都幾正

無聊到睇垃圾台

2濕覺得無用
平常關通常第一隻濕都未用到就完左

屌你老母

返左香港

咁唔知擺咩 冇咩好用功能性既召石

終巴路 費雷

有冇聽過一乾三濕

咪巴路神盾軍神

巴路係邊個

巴哈同路西

我電腦喺廳
屋企人睇緊

慘
成個台好多錯誤資訊,諗計令佢地轉台啦
前排先推人生食支那淡水魚生

無奧 慘

唔係土擺土做乜

課到冇錢交電費 好耐冇開電視

離撚晒地 我仲放緊大細寶

嘩屌
大台幾時執

無電點叉電話

叉電

其實點解工口做召個加護加成仲多過佢BOSS(100%)
成個天司同天司既兵仔都係咁既情況

交流電

天司長仲廢過天司d o靚

但一開始劇情好似話係各屬既天司長打羸左先收佢地做兵仔

床上打贏

風

年輕嘅長槍始終贏唔到老練嘅巨棒

話題脫離唔到GAY

冇人叫你講風
講水唔得嘅

Ok

寵愛

美しい

風=gay
秘湯=gay

秘湯團團長=gay

唔怪得叫ky

Kokoroちゃん=軍神
Where gay

可可蘿佢辭職做咗我老婆

工口係比我打敗

軍神辭左職做你老婆所以而家kokoro先係新軍神

如果咁諗你會開心啲

Solo左未

秘湯都gay你地睇果套同我唔同?

我地幾時可以組自發放置狩獵

想獵

有4個大佬俾我john就得

又見到個光方入豬打飛機

古戰見真章

我都入左打飛機

可以嘅話我都想打

我個團有一半人仲未肯接受現實 喺度計緊u主手夠唔夠ma

我兩邊宙都覺得唔多夠

個火盤連一把雅槍都無位入

走多把EX一把虛空做EX+守中夠玩

你UP乜
我每隻字都識睇 但睇唔明

虛空=ex

Kai刀只要係渾身奧義
仲有咩人敢笑我大泰坦

呢到記得冇人笑過

我笑

基本上渾身/必殺都飛天
不過以kmr啲智慧會出背水都唔出奇

剎那

出必殺先勁

だめ？

奧秘

用光豬打飛機

佢幫緊我

仲有成年慢慢抽

黎緊半年冇

想打飛機

@黑尾清

工口真係好撚清純feel 好高貴
一定要征服佢！

佢已經俾我中出左好多次

睇蒞黑尾清cosplay都幾勁

終於回家了😭

屌你ceye

花清cos得最似樣

唔夠drink用

梳 係法清

潛意識真係勁

屌 嚇死我

花清cos工口畀大家屌

儲半年

好

等埋男清同ky就da duck

上c4咁煩

過多排唔見佢名

我仲在生

眼瞓唔係幾想打

整完劍聖/劍豪職武就會明有幾易

比你老能點 屌你

咁由佢 我刷event都得

講到ex2好難咁 去到轉屬就整得啦

唔係有成班話打咩
我驚我打到一半瞓著咗

團友成日自私打u 想咸 我都想john

你主力黎 訓左點算

On9我場場3甲不入

熄驚先

如果照打要搵人借平胸俾我

我有

我想打 幫我清一場

幾個大佬都唔打唔知點幫你

想要0突定3突

你自己打 我出去單頭

我隊左粉會自炒

啲大佬點
無人打咁我去溫書

無乜所謂

你call馬睇下齊唔齊人先

溫豬

有冇手足可以貼返上次風隊uber個表出黎

Me student

我仲以為個個都出晒來做野

我小學生

仆街 比團d人屌我搶MVP
我即刻扮唔出聲

我係老母子宮入面

唔出聲因住俾人踢，不過咩垃圾團黎唔搶得mvp

屌你地

NGA揾翻黎既廢團黎 打個軍神都可以比我套垃圾盤搶到MVP

放出黎但唔俾人搶

It狗要考試

團車wor
好似有咩團規要留比開場條友拎MVP....
笑到仆街

咁開場條油R丁咪唔撚洗打

岩岩好清埋少少肉就搞掂

唔係話唔打咩

笑4人咩

大家都係中國人 佢竟然係QQ到屌7我

唔洗出新限了 勁

佢廢到笑

笑夠未

佢打得2萬秒唔到人

秒方陣

塞莉夏短

好小器

個單挑大包稱號係6隻各有1個定點

好似單隻就有

問返佢係咪少隻MVP跌少個琴，再笑翻佢有時間係到嘈不如打多兩個藍箱

咁得了
揀左最弱果隻挑

各一呀傻仔

好
我練多3年再挑

呢隻唔係最弱

暗果隻麻左任屌

我都想試下單挑

咁我2阿米佐OK

能g

挑水果隻

無屬嗰隻最易打

望到攻略都覺得煩 唔打了

邊隻

望左火水

有咩係4卡2波打唔贏

土呢隻廢到笑

同街場啲人打共鬥洗唔洗打敬語個啲野

俺以外mvp禁止

拿拿聲開波啦仲禁禁禁

嗰啲傻鳩唔計啦

我自問都係幾串既人
但係都覺得唔夠你串

隊暗比想像中好打 打米達撚都幾易打高貢

暗天人

走個時都係 好似好9咁

點解我果隊咁廢

講事實JER

唔識用奶力唔夠既屬

點解fgo冇漢堡王?

共鬥刷證果D咪未齊人時貼個嗨
最後一場打緊時貼個辛苦晒囉

想要6屬5妹

屌 咁努力幫團友打雙子hl 都係出識發光既比我

遲D花猴9我奶晒全世界

邊個係辛苦晒icon

おつかれ

THX

我鍾意呢種思路

係 火天人特別串

得我一個6屬廢柴

我玩fgo既時候先會串

我都係

屌又光劍

我光短

光爪 笑撚4

如果維奶斧係必殺都幾煩

半減期無打過EVENT少左幾張卷

屌 想哭 差9lv都比人踢

呢次轉盤仲唔係我贏晒
得水大包同輝夜

唔係淨係講呢次 jm9

我諗佢唔係淨係計輪盤

淨計呢次

入白狗中左成千石

淨計呢次我咩都冇

OK我排第2

知唔知今年會唔會送SR佐伊

而家都無就唔會有

5會

連SR狗刀5送

連sr馬嬲雞羊三揀一都唔見左

好彩上年我岩岩只係差隻SR羊

跌琴未

其實TWITTER啲@TOS姐係點解

傳說中係唔show落timeline

光劍

我想要

好多
拎去

原來真係可以三個鐘武都無把

正月卷抽中200碎

食屎狗

屌你老母醒撚咗

咁都食,又唔係6%中100連

200碎唔係彩牙

ching 你成日半夜醒喎

飲完暖水又想瞓返

變左碎,已經唔存在,所以唔係彩

你拎去突男清闇杖我就當無事發生

做乜200碎都要咁迫害人

你係咪睇唔起男清闇杖

因為我無

暗天人先用到,我D垃圾用唔起

我都無羊無濕無狗,食屎狗

握手

D天？

以為你講緊拆既召

隻土白虎女人黎

天荒地老流連在gbf

銀月同金月係咪用黎換哂粉同水
本身4000粉 而家得返2000鬆少少

粉就唔太建議

金月留黎換黑鋼

準備做逃兵

無戒口搞到而家連野都講唔到

含撚都會熱氣

邊個叫你碌撚用油炸

男清油炸撚

踢唔踢下LB好

原來打錯左 應該係銅月同銀月
水我仲有1700枝細 但粉我燒得仲快

鋤頭位值唔值得刷把D天短番黎換落去

班一拳友真係好煩
得番幾%你HI果一下都唔打埋佢

d天短扣10%血 你冇185基本上都用唔到

我見個個方陣盤都有1-2把六道劍
都唔知等到幾時先復刻

啱啱先開完 大半年啦

暗天人組腸

終於農完水屬

其實風天c既效果姐係點🤔

一直都唔太明

依家用奇撚咪得

咪d天

一陣又要棄gbf

返大陸玩GBF洗唔洗VPN

一齊

想畀女溝

而家呢個活動係咪刷夠貢獻就收得皮

新手係

又要燒粉

點會 你肯刷箱就唔會蝕

一放假個post就無人岀聲

真 正mk

真，要求點名

點你老母

邊個反對邊個就係鬼

岩

有女嘅可以收皮先

秘湯狗都可以收皮

haha

G持

法清油炸賓周

啱

你食

你把闇杖而家點

煲緊湯

今晚基巴有口褔

法國無拎到狗女個skin

too on9

果陣未認真開始玩

我玩都未玩

都無狗既是旦啦

我有啊

賤種魚真係做壞哂規矩
依D 19垃圾活動EX BOSS全部幾粒制就完
抵古戰封殺異屬

4象加埋cut新手冇得用佐刷 笑撚死我

就算新手本身都應該跟屬性刷架啦

4象新手活動

gbf對新手唔友善都唔係第一日
愈遲入好似愈難跟咁

就黎新手六屬普刃起手

依家新入坑唔買起手帳跟本玩唔到落去

易跟左架喎

1.0都易跌左 2.0又冇一開始咁顛

2.0好癲喎
我都搶唔到

以前打方陣半血都成10-20分鍾wo

依家仲要成堆天人carry

用番啱屬都係幾粒制

4分鐘1場U巴N

企同扶他射我ok?

而家快既1分鐘場

Ok 食埋野先 打咩

咩都得啦

等陣又繼續屌米達撚先

依家起碼打到兩三下 岩岩開果兩三個月入都入唔撚到wo

打u

而家水都仲係入唔到

其實12神將係唔係已經出左5隻 猴 羊 狗 雞 豬
得雞係SR?

150既唔好要求咁多
BTW要打夠幾多貢先齊經

35-40萬

雞have ssr

係出左定未出 定暫時絕左版

全部都ssr黎喎

出左 未re

38左右

ok
but me at mk

fuckkkkkkk

門脇my wifi

好想要晒12神將

出鬼到 12

你要希望gbf未執先

好似夠

出埋108好漢都得

有生之年系列來
不過我希望可以有多啲正常新手
個個都2lai咁點gun
我都想有人同我討論下

捱多兩年俾隻牛我先

成班人掛機既

低rk場係咁

一開始有老手教好過自己諗點做 基本上一開頭要做咩已經fix死左無咩改既空間
到你上晒手就可以參與一d新d既討論

日日都咁基

可唔可以快d出十天皮

未上手都可以參加啲基既討論

踢多粒鐘收工

我睇左小小攻略 想係100lv之前升好暫時開到嘅職 依家差ex 同埋方陣1.0同2.0 跌嘅武器係唔係唔同

我依家睇你地講個啲野淨係明到1/3

唔明講咩都可以問
唔好叉撚住啲大佬就唔會屌你
除非基佬 好似係

唔同 基本上農完成隊質變

唔怪得我見啲人打幾十萬分 我先打得1萬幾千

特別係風土隊
農完2.0會勁過普刃

咁又未必掛事

如果土出必殺我都要轉普

出渾身就wfc

十成十渾身
無可能咁好死出必殺

Baba個腦好難say

睇駕駛員

土屬親生仔

同埋共鬥EX嘅煌火陽后係唔係會掉水晶 係唔係去街場奶夠數真化左把野先

我風隊得2萬1戰力

個戰力睇唔到D咩

依家好缺肥 好想快啲升好啲同伴

升角去踢罐

冇猶達 黑貞

同埋我到依家仲未知係點玩

轉世有把都可以踢

我整到3先有黑貞

居然有真新手

咁我打埋主線先 我依家打到57章 要打到幾章

升80就平時ev同刷武都夠啦
係升100先會去踢

珍珠都冇咁真

我新新手

我萌新手

農完5把3凸水短 有新既體驗 幾正

你死基佬

岩哂新手睇

唔識日文

抽左幾日無聊禁下 但完全唔知要做咩

賣屎忽畀企佢會教你

記得好似好肝 而家邊有時間打

大概知自己抽到啲咩就算

啊
太力大搶左團友個阿煩m

打打下唔記得留返俾人

想打阿卡拎戒指但又好懶

半減要完了

MOLAMOLA

一車2舊銀天

藍箱仲要唔一定出都打

我都係真新心 無半減係咪可以養下肝

無半減咪打少啲5bp 打多啲3ap
休息？

唔係

真新先至係點都唔停得

新手未肝完2.0都唔可以停

已經由聖誕到而家無咩點停過

日日keep住打

慢有慢玩既姐

慢玩唔會玩GBF

我慢

再嘈鳩都扭斷你

一日玩3，4個鐘咪慢

慢活

真 好似我咁

我先有資格講係休閒玩家

放假都咁多人打米達撚

我先係
未贏大巴再講

終馬嬲未

虛武都淨係換左斧

今晚有無ubra

就黎有第一隻c4

slow

can john

點1T hell r

\

農火方了 又有撚排農

農暗光先黎緊2個古戰

踢完波先算

終於回家了

重未升好啲技

岩岩升左把黃龍拳上20食哂全部肥 cls

想溝扶他

啱啱升左把奇撚劍成個倉sr無晒

做乜d人成日話維拉斧最好必殺 唔撚想要必殺

咁你想要咩呀

平a版必殺

冇呀走啦

有乜可能出呢d
等陣baba俾把アレ爺武你就算

成list都哈點樣use啊

出必殺照顧水隊就得

出必殺照顧埋你光隊

btw 平a必咪天司 講左會出

就咁20%上限我都ok

天c還天c

超咩好

無晒倍水 1.5經先黎約阿卡連戰 short撚左？

而家都唔會咁出 出呢d無人一次過井12把

其實必殺幾好啊 方又無必殺又無連擊 加埋天司你即刻拉開幾個馬位
最緊要係1-2就夠

雞肋

y ar

點解出必殺落水就係照顧水隊 出落光隊就係雞肋

龍女同狗都係奧系角加速到全隊 但係光成個體系係普攻主導

咁係時候變下

就係佢出左大姐同豬豬先覺得行緊普攻 之前上修狗同出龍女章魚都同方陣勢均力敵左一排

想問下是米踢罐已經升RANK 最快方法?
而家升1LV 成個鐘都未得＿

咁必殺留番俾土

你又玩光又玩水又玩火又玩土
點gun

咪屈 乜都無玩 6屬方陣

咁你決定好玩咩未

如果kai刀出必殺
八爺打唔打到一千萬奧傷

邊屬多限武咪玩 由頭開始井咪火

火刀井到一半出其他屬限武

係時候光d短了

而家2下都800啦

風屬多

暗屬都多

阿柒過先

俾多3把d天劍我其實都想玩下 等佢出隻勁奶就perfect池

都就黎gold free想玩咩都得

都要跌先得

俾錢咪有

都係有d少血

應該同你唔入光劍果陣差唔多

又係，就黎電話卡都可以用黎換ffg

如果出平a必殺可以賣甩埋2jer 真係好勁

佢仲有把奇撚弓扣血

有把天司加番

都係 希望唔好係閹割版

貧血就100%架喇不過又回避又幻影又減傷 有奶就應該未至於玩唔到 睇埋暗賢者出爐就知係咪真係咁憎暗屬

憎風屬

唔使講啦你望下虛空就知

我估等呢浸差唔多d人搞掂晒會再追加5-6把 mix埋晒d得意

我們仍未知道哪天會看見的風限

100以下唔係踢一粒都升4、5lv咩

神盾都落埋地

Kokoro

上埋我張床

軍神上你張床

軍神=可可蘿

法國企基成日妒忌我

香港企清 陀地

搞gay pm啦

Pmed

pm多次
收唔到

今晚係咪real da u?

其實好友果隻召喚獸可以第一回合即刻用既話
咁暗隊黎講係咪自己用方陣/普刃果隻會比較好
因為第1turn射唔到自己隻巴哈

終左巴哈自己第1t都射到 不過依家終巴哈唔算好勁又要3粒晶

原來係咁
係咪全部召喚獸終突左就開場即刻用到?

冇龍冇狗都唔知整唔整水好

好似係 唔記得

帶頭紫色就係

電話卡+周年超=齊

唔知點解又就黎升 做乜9

幾時bam

miza又4依顛 點解咁撚多鋼

佢井返蒞咩唔係

之前好似得1把滿+3把白板咋嘛

到底整唔整平胸好 我諗黎諗去都覺得100cut唔係好有用

阿卡就係一個好例子

整轉世好過

抽多3隻咪得

用來凸SSR召啲晶點先可以有?

轉世 古戰場換 派 bd

瞓左成日冇左半減

同女訓左成日

你同法清訓左成日

我又真係瞓咗成日

買BD啦 我都諗住買

很基

冇灰FU人 冇3杖 冇仇閃 係咪兩鍵唔到

係

慘 要4鍵

有魚可能得

冇天司係垃圾啲

就係用緊魚

冇仇閃 D輸出真係差咁D

見唔見到而家有超得

廢事啦 超光奶銃等下次打暗牛仲好

幫我買埋

依家刷個3杖返黎咪得

暗斧頂住先

月尾有狗就井多次

條魚差粒星
俾唔俾精好

今年都冇狗

我要5+1

我都係5+1

我組唔到1t牛

超新星

我3+2

禾機工4鍵,劍豪3鍵

講錯 我4+1
泳丁2 慘霧 阿傻12 +咸魚
OVER哂D傷 但少一招都唔夠傷

2lai係邊訂/買?

JerJer真係好撚正

又恰新手無疤

升完把奇撚劍入隊生存力大增

古戰應該落奇撚劍同虛斧

我無6唔用拳隊

冇虛斧咪擊滅刀

要用阿醬真係好蝕，點先唔洗用阿醬

1ex得啦無位

有天司or death先唔使

電狼

想EASON 人嘔短+幾隻拳角
淨放虛斧 主角食唔到UK位 咁我係咪雙UK好D

death 75lv 我覺得我ssr都未必夠

應該係

見人用萬聖果隻灰FU人好勁

真係唔夠位咪唔落虛斧 你拳隊都唔欠果10ta啦

淘寶 等我手頭齊左一粒黑鋼我就買兩套BD 送兩粒

我睇左 都唔平 你係淨買key定真買BD?

買key送BD 隻BD我拎去比隻狗當飛碟玩

買bd amz咪得囉點解要幫襯大陸仔

屌你

依家都夠位
我淨放3拳2杖 冇放紫巴

諗住姐 邊個快咪邊邊lor

我果隊走左大疤既話同弱智無分別

人嘔同U都計普刃嘛 試下先

計 但我有暴君2 u 走大疤都係弱智

好似你岩
一滿血就見到D輸出有分別
平時背哂水就唔覺

反而好奇你3拳60%真係夠用咩

依個係唔係完左

其實想落多1拳 把野係度 差在未終終

原來你已經終終左3把

手機出多左粒字
暗碎突暗斧用哂 得終解

試過3拳2杖1d短 又係同弱智無分別
結果最後都係4拳2杖 弓 劍 疤 u

D短把垃圾就掉走佢啦

想帶出試過3拳弱智呢個事實

仲有位主手?

14防應該仲弱智 唔知點算

u

順便評下點執
4拳1杖 弓 U 虛空 六道 人偶

用人嘔唔知走邊把好

我會走虛空入多1拳 solo or 用d天+黑騎先落番虛空

走1杖應該最化算

可能真係要

之前大佬咪貼晒miza片 你參考下 應該係未5凸就1杖+人偶最高傷

神父馬娘BD唔要俾我啦

但我覺得唔係差唔多既話2杖應該精神上輕鬆d

係 2杖感覺良好

最撚麻煩係trail無得揀14防試

高防既話就真係4拳好D

呀波羅

而家都得30萬1hit唔知到時點 仲要搵定位帶dis

咁就仆街 細力到弱智

@基佬
團又搵你帶ubra

日日都搵佢 笑死

佢咁勁我都日日搵佢打架

軍神12回 160👇

好眼訓 ky係咪打

Have what da

5g

飛機

真新手跟唔到

個個4~5個制就得

真 我都想跟

真，得我真新手

你食屎

無減半咩都唔想做

咪都係做果d野有咩分別

見到D水跌咁快好心痛

瞓醒
開line
繼續瞓

有冇半減都唔想做

坐左兩晚米達撚咩弓都無

近排有無新驚好玩

點解人要撕2.0

3豆好貴

留黎煲醋

得返兩千粒

可以撕點跟

好快儲得番 半滅前打到得番幾百粒而家唔知乜事又上番2千

人地180up啦

我知啊

同埋2.0基本上半永動 場場藍箱都粉盒

下次古戰終邊兩隻好

真，HO ON9

點知你想玩乜
而家方最強勢風土 自己揀

牙5

我原本想終8同9，但再下次就光古了

5你屎忽

咁咪25

無9又撕唔到平胸

點解人要選擇

無2打唔到光古

除非你只係想打廿萬拎下箱
唔係平胸得9都難撕

咁5其實洗唔洗
唔係整28,跟住79

我拎到藍箱已經巧開針

我用召夾左人地召,人地係咪一定係夾番我果隻召

有9打到twitter就得啦 我唔跟車主義者

夾左人地果隻你果隻就唔會available俾人夾
and 塔蘿無得俾人夾

咁撕到啦
見人話塞埋阿瑟入後備開場多d奧
我未試過

點解人要打光方

咁人地呢,我成日見到人用巴比我夾左,之後見下隻係濕,驚搶左人濕夾巴

好，咁就29跟住78

唔明你想問乜又唔明你驚乜
總之搶左就無 無人知邊個搶左

阿瑟係邊隻

無,我成日用D垃圾召夾人果D,之後見D人彈STICKER好似屌人咁

88箱

saber

佢歐撚可能3金呢

我諗住下次古戰3金咋

88箱得外掛打到

歐撚真好

你無用過3金整一隻咩

仲勁過88箱

this
btw我冇試過

唉屌你又一晚無斬鑊

窮撚唔敢浪費

有 後悔到仆街

幼齒

我D金用錢買返黎

想打88箱

其實DROP武個難機率係咪跟據你手上有幾多把幾何曲線咁下降

打撚到死

笑閪 打啦望

係
當你滿左就升返去高峰

打完都冇金

發生咩事 手感差左好多
半減完之後開始打唔到上45萬分
join左兩架軍神車都損手爛腳
反而入去阿凡達做free rider就出左把杖

好ON9
兩日刀槍都未見過

自己HOST限低D LV囉 我試過自己限180DOWN

龍女

5明

其實無乜關係 勁人一係去晒打twitter一係自己開車殺羊 邊得閒跟呢d車

勁果d一早打晒 係得我地呢d廢人仲打緊

iktfb

我係死廢閪

咁姐係手感問題

其實有咩盤先會用濕婆武

你搞好你隊終極火普未

Dllm想屌兩井落月中

GCHI

兩井要皮鳩幾野
HO RICH

Mo money

賣俾法清

U dou on9

兩點又無得打了，time to清日課

有能排啦 冇鋼

課

戒左

唔課點玩終極火普6牛刀

靠石

上網見到

過氣武器

55

輪盤ready

ok

0連

一冇左半減活動完全唔夠人搶
300萬貢收手算

好悶

早

唔係500萬先夠咩

一唔夠人搶就好蝕,肝其他好過

咁冇計了 啲痴線佬太多

有咩搶

刀劍世界第一

second advent入人地開個啲唔夠人打得快

通常hard 打料再自己開ex / high level 刷

我之前自己開低lv打銀章打夠300個已經打左成200幾萬分

青春扶他少年先係

銀章一拳hl咪得

又扶他又少年

點先可以好似大佬咁多女

我打最平20體個隻 雖然打得贏 一場打幾分鐘有3-4個銀
跟住去奶人地extreme 奶埋金就啱啱好500萬
我未100lv 打唔到hl

咁要好靚仔先得 一係就白面仔

教我溝女

一星期六日露哂底

解貓先定哈士奇先

各位大大想刷首抽, 而家係咪用唔gmail +1 +2大法 (試咗佢回 左封日本mail, 無code的) ? 手機del app 都不可, 重有没有方法刷 ?

教唔到 依啲天生
利申 單身廿鳩幾年

你不如直接上淘寶買石號/首抽啦 唔係玩唔到落去

笑4 新手講特別有說服力

屌你簡體字

點解我見啲水賤種唔洗落卡劍3波3琴 u 英雄 天司 四象

唔好睇咁多飛機片 冇參考價值

炸果一下要3手做乜

冇跟團打u一星期
心情爽快

又簡又半書面做乜鳩

狗

我連阿婆都打唔勝

帶內功

你老婆都打唔贏點做到大事

不過劍豪專無ma都奧義回轉得好撚快就真既

是旦拉個軍神去打咪算

岩岩玩左幾日
依家應該沖打機械人個event 定繼續打下主線 定開始打d 方陣

買左account未

真係要淘起手百鳩抽ac 先玩得 ？

唔同我打

買個越多限越多神召既最好啦
如果唔係第日問超乜井乜個陣你就會覺得好後侮

唔好買得石嘅AC
除咗過手癮抽嘢之外垃圾到爆

眼瞓

我唔係

真 個啲咩準井號都唔好買，個account有1/3~1/2去左啲石到

你有黑尾清唔計

啪水囉 又唔貴

我啲粉盒終於破千

67支

唔啪得喎好似

得4xx 點跟

得3xx 點跟

學我乜春都唔農就得

你食晒同黑尾清扑嘢

用光暗帶內功咪得

好想做光闇天人

帶軍神咪得

Sam

你仲肝過我

點牙係咪射牙今日

射牙差136分

上面人物有3隻以上, 召喚有2隻為佳, 就萛$1000都抵過你之後抽
唔是抽到你喊

或者你玩下先 看下有無興趣 隻GAME要100級先開始

新手值唔值得為左幫一把武器由80升150開兩種水滴

有多咪開

水滴唔值錢既

收到

晏少少射
我都差三十分

射夠未

未射過

有400隻角可唔可以送條女畀我

我過左都未有女

刷轉世係全部打晒定剩打目標

我都冇

開晒EX之後自己揀

揀返hard得唔得

有EX打點解要打hard

其實係道中成日強迫症唔清唔舒服

清到緊係清晒
始終多經

5花就算啦

泳衣男人都吹奏

呢到基po蒞

下面8隻得狗龍要理

有冇120暗方大佬可以carry下
17638843

你土友召擺隻垃圾出蒞做乜

終於

隊水太廢連normal9-3都打唔死

突埋條魚

發覺唔夠波終突隻惡魔

唔止基po
連魚都丁

no ff me

暗方陣要係刷拳？

通常都係換
闇拳光劍難跌啲

打左半日出左2拳

咁你都幾歐

之前刷水先刷到我仆街
平均出3-4把其他武先有1把短刃

2拳都 換埋武勳平鋪左先

一冇半減方陣唔入場即開比人搶分就半粒鐘都冇人入

暗拳都係要5把？

差唔多

過埋古戰有冇人刷黑提

刷蒞做乜ar

miza又諗on9野

咁話你偶像

好撚多現充mk

10幾個1拳友,我打2拳就變左準MVP

方陣唔一拳唔通打咩

同火比差幾倍

好撚悶

但係6t就開得波

看來要下個星期日先可以 做101狗

笑夠新手未

睇刀劍

屌 頭先掛住睇美劇唔記得左

曲線踩刀劍

又屈，動畫依家淨係睇刀劍

淨係同黑尾清格劍

唔好將你同企啲生活代入人地到得唔得

企同扶他
我拍片

我汁男

友情演出: 男清 基巴

法清=萬能插座

我唔係IT狗
插電插呢啲嘢花清做

關電就屈it就係你啲撚樣

疏鳩搬水機呢啲都關it 事

廣告贊助: KY

幫你換mouse同keyboard
電腦會快啲

提 供

以上ky由秘湯狗提供

990

連續2次暗召box抽都話唔夠暗碎既真係抵死

利申：唔會夠用

我都唔夠用
不過係因為我根本冇刷箱

我有好多荔枝同撒旦等拆

又要問幾時出校服裁縫

終於同歐扶基完?

希望下個post 再無基佬

咁你咪入唔到

too hard

1000